聯合國人權事務辦公室：非常關注香港當局以《港區國安法》拘捕黎智英等人 要求確保不違反香港的基本法和國際法

壹傳媒集團創辦人黎智英等涉嫌違反港區國安法被捕。聯合國人權事務辦公室發言人說，非常關注香港當局以《港區國安法》拘捕黎智英和其他人，要求確保不違反香港的基本法和國際法。發言人要求香港當局檢視《港區國安法》，並在必要時進行修改，確保不會被濫用。

2020-08-10 18:06:02

關注 關注 關注。
我屌你老母啦。

so gentle

國安法咪喺基本法附件3
咪撚講廢話

達哥去左聯合國做？

要求？？你食屎啦

食屎啦UN

聯合國,有屁用

有閪用咩聯合國，美國另組一個好過啦

要求確保不違反香港的基本法和國際法

人地一早話國安法凌駕哂一切法律
你而家講呢啲
仲慢撚過IE

On9

衰撚過noted with thanks

經過今日國安法，大家可以證實幾樣

出兵啦屌

基本法任佢加，邊有可能會違反

要求共匪唔好濫用國安法
同黑警道歉一樣
係天方夜譚

關咩注？un有不滿？全部犯哂國安法，拉得

美國有大動作 聯合國咪出黎尻up下囉

要幫手既 7月頭就出聲啦 洗撚等到今日

屌7你 仲敢叫UN人權DEPT?
幾撚多濫權濫暴發生左呀? 人呢 屌你老母

呢度係香港呀你老母, 唔撚係伊拉克 敍利亞 黎巴嫩 科威特 呢D地方呀
唔係話要踩低個邊D人命, 但香港國際上有影響力 有地方架屌
唔撚幫香港既話, 全世界咪suffer囉屌

樓上以為香港係世界中心

確保不會被濫用？

確保不會用就真 根本就唔應該存在

推

屌你老母 廢過支那口交部

乜聯合國有人權事務辦公室架?